有無人一係嘈吵環境 隻耳就沙沙聲？

成日周圍啲人講野大野少少 或者我聽歌大聲少少 隻耳仔就會出現沙沙聲 要揞住隻耳先舒服啲
由細到大都係咁 但覺得唔太嚴重所以一直都無理
依加開始覺得要正視問題 book星期六睇醫生

但依加好撚驚唔知會唔會好大獲 有無巴絲有試過

留名
我都係咁
但唔知咩事

好唔方便
成班fd開party吵吵鬧鬧咁 但我就要搵隻手揞住隻耳 如果唔係就覺得好似耳膜就穿咁

我都係咁 有時睇戲太大聲都會沙沙聲

巴打打算唔理？
上網見到有啲人都係無理到 後來過左好多年流埋鼻血 一check原來鼻咽癌

有冇諗過你根本唔係一個人 係一部電腦 沙沙聲代表你機械比人類干擾到

應該唔會掛

我，14年個陣試過耳水不平衡，左耳就開始咁樣，睇過政府耳鼻喉，做過聽力測試，用埋鼻鏡睇過有無鼻咽癌，都係無事...唔知點解咁....好灰

上網都有個case係咁
患者情況同我一樣 但去檢查 醫生就話乜事都無 搞到佢都唔知點做好

我自己有玩開夾band 聽歌...家陣連聽歌都唔得 勁沙

唉

原來唔止我一個人係咁

我都係咁樣好多年啦，仲有耳嗚
去醫院check完一輪都唔知係咩事，醫生話有可能係耳膜太敏感

我都驚去check完唔知咩事添 唉...
咁巴打有無方法減輕個情況

我好靜既環境隻耳好"wing"
要長期開住少少音樂

冇

最多係唔去d開咪嘅地方

我係如果有人係我耳邊大聲講野 我會聽到果把聲係拆哂

類似一個好廢既喇叭 將佢較到勁大聲 果種聲音

又沙又拆

我都係
雖然唔係痛唔係聽唔到野
但沙沙聲搞到好痕好唔舒服

雖然我都無乜痛 但持續沙沙聲好似覺得耳膜就穿咁

我都係咁
巴打book左專科睇？

中學嗰陣有
仲記得有人抆牛皮膠紙嗰時, 嚓一聲
跟住我隻耳好似沙沙聲漏風咁

最常見的原因是因噪音引起的聽力喪失，其他原因則有耳部感染、罹患心血管疾病、美尼爾氏綜合症（俗稱耳水不平衡）、腦部腫瘤、接觸特定藥物所致、頭部曾受傷過，以及耳屎；尤其常見於憂鬱症患者

會唔會有蟲走咗入耳 或者 紅字

症狀持續咗幾耐

屌 咁撚大獲
持續左6 7年左右 我估係小學個陣出事 個陣成日都會遇到嘈吵嘅環境
依加平時係唔嘈環境都無問題 又唔會有頭痛 大病個啲 應該唔係腫瘤掛

耳鳴係指外在環境沒發出聲音卻聽見聲音的一種狀況

應該唔係耳嗚 平時好靜我無事 係太嘈先有事